有冇人用過fb嗰間淘寶新集運派寶

Fb日日見到呢個廣告彈出嚟

㩒入cm睇睇到好尷尬

上一秒講緊黃色經濟圈下一秒...

親 信不信我舉報你這個港獨分子

国安法過咗，如臨大敵，仲送錢俾對家洗？如果你哋真心想救翻香港，你洗嘅一分一毫都好重要，千祈唔好為咗慳嗰一兩蚊送咗個屋企俾人

Sor 見到好撚多人淘寶
乜柒都有
又家私
又貨架
又電線
又玻璃

想淘你老母，識唔撚識字

国安法過咗，如臨大敵，仲送錢俾對家洗？如果你哋真心想救翻香港，你洗嘅一分一毫都好重要，千祈唔好為咗慳嗰一兩蚊送咗個屋企俾人

淘寶撚死全家樓上隻淘寶狗淨係睇標題唔撚睇內文衝入嚟柒

咁中意淘寶就返大陸住免運費

最肉酸係有班明明話自己係黃，但又喺度淘寶望下#4 條傻西，起佢底明明都有share警暴